點樣先可以完全delete左個Windows 10 Upgrade Assistant

8700都食我70% 痴撚線
“How to stop Windows 10 Update Assistant reinstalling”
1. Open Task Scheduler
2. Expand ‘Task Scheduler Library’
3. Navigate to Microsoft >> Windows >> UpdateOrchestrator
4. Delete the following tasks
a. UpdateAssistant
b. UpdateAssistantCalendarRun
c. UpdateAssistantWakeupRun
5. Close ‘Task Scheduler’
6. Uninstall any application with ‘Update Assistant’ in the title.
7. Remove the following folders if they exist.
a. C:\Windows10Upgrade.
b. C:\Windows\UpdateAssistant.
c. C:\Windows\UpgradeAssistantV2.
d. Done!

試過上面個方法但係冇permission
但我個Local account已經係Administrator
想請教吓各位巴打可以點解決

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

push